\chapter{Chaparro Ramírez Juan Isai}

\noindent Hola, soy Isa y tengo 21 años. Soy estudiante de matemáticas. Elegí estudiar Ciencias de la Computación ya que soy una persona que le gusta estar en la computadora todo el tiempo que sea posible, también porque me llama la atención la Computación Científica, Inteligencia Artificial y Teoría de la Computación, aunque posiblemente haya malinterpretado algunas cosas. Pero si puedo, pues hay que intentarlo.

\bigskip

\noindent Me gusta:

\begin{itemize}
    \item Escuchar música. 
    \item Caminar.
    \item Ver videos en YouTube.
    \item Hacer demostraciones lo más cortas y concisas posibles.
\end{itemize}
